# README #

Playbook realiza instalação dos arquivos necessários (scripts e user_parameters) para monitoramento dos containers docker através do zabbix

- Copia Config Docker
- Copia scripts
- Copia user_parameters
- Reinicia zabbix agent
